屌你老尾 乜撚野粒清世清 唔撚柒識 咪撚屈係佢地分身

世清粒精狗名黎
等我講多次
我就係我
我就係agree路

好post要推

樓主好波

你就係狗

講真 我連粒精係邊個都唔知